(正式警告)你地唔好再嗌椰汁炸豬扒後果自負

我會堅嬲 屌你老母

椰汁炸豬扒！！！！
嗌左啦會點架

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

屌嬲

椰汁炸豬扒！！！！

白汁椰汁豬扒

椰

汁

炸

豬

扒

！

!

膠post

屌

剪腳甲未?

椰汁炸豬扒 ! ! 椰汁炸豬扒 ! !

未

咩係椰汁炸豬排？

Sorry 嗌左先見到呢個Post

嗌